唔好互屌 不論係勇武定和理非 保持獨立思考最重要

想講句
呢次運動最大特點就係冇大台 咁既然冇大台 我地應該點？
冇錯 就係 每人都保持獨立思考
自己帶個腦出去行 自己睇情況自己分析
咁先將冇大台嘅優勢最大化 二百萬人就有二百萬個腦

咁點樣獨立思考？
冇錯 就係出去嘅人 自己衡量自己身體狀況 裝備夠唔夠等 再決定走唔走

而唔係盲目信從前線！
前線係要尊重 但唔係口號式盲信 屌我負皮我都係咁講！
咩叫現場做決定？係身處現場嘅每一位為自己做決定 而唔係你隔離嗰個點你就點啊

依加連登好撚多風向撚 郁啲就屌人冷氣軍師 多幾個正評就好易帶到風向
如果大家冇獨立思考嘅能力 又可以防到幾多次五毛帶風向？

話走嘅未必係冷氣軍師 唔可以係去完喺現場覺得唔對路嘅手足俾意見？
大家都係擔心前線姐 少一個就少好多 俾個意見姐
之前已經分析過 有人認為元朗送頭意義係不大 點解要話走嘅人就係唔知頭唔知路嘅冷氣軍師？
又話勇武同和理非都重要 唔通早走嘅和理非俾人屈係冷氣軍師 就唔會灰？
希望大家唔好互屌！要留嘅自己留 要走嘅自己走
唔好命令式屌人走 亦唔好屌人冷氣軍師要勸走就po逃生路線
無限尊重留嘅前線 但亦有人可能真係未準備好 唔想未準備好嘅人白白送頭

今次黑警已經柒左幾鑊 留意返
黑警做錯=/=前線做啱
唔係話留得越耐就可以谷到黑警柒多幾鑊
如果黑警犯嘅一個錯係需要多位前線犧牲嘅話 希望各位認真諗諗
前線真係好重要好珍貴 少一個好難補返

你無可否認 每次都係有堆人勁早話走 有堆人死要磨爛蓆
前線要信但唔係盲跟 自己判斷 提防五毛混入去搞事 雖然目前嚟講次次香港人都好叻分辨到 但唔好掉以輕心 時刻保持獨立思考！

推

打漏
支持前線 支持準備好嘅手足留低支援
但更希望大家係及時一齊走！減少流血
不磨爛蓆 不自私走 要走一齊走

永遠只有和理非屌前線
前線屌和理非就係分化

點會呢 不互屌

仆街 今次明顯係大家唔熟元朗路 好多條前線路
資訊傳遞失誤

push

大家唔好自己人分化

幫你推

眼見熱門好撚多分化指責好燥底好嬲
頭先直頭想開po
但係燥得濟講到1999
索性唔開。
（兼且俾人話完我舊po標題冇建設性對場運動冇幫助好燥。）
（心諗你紅衛兵？）

呢兩日熱門全部都有講話入夜前走
咁大佬啊人地唔想前線受傷 唔想累到前線走唔到
咪一齊走囉
你既然覺得你冇份共識
咁可唔可以出句聲啊屌你
你唔出聲選擇自己留嘅就唔好怪人地走曬啦
自己對自己做嘅決定負責。
人地唔係一定要用自己人身安全嚟保護前線㗎
呢啲先係道德綁架
話be water同齊上齊落係道德綁架前線嗰啲真係

我好希望嗰啲係五毛/分化撚
唔想前線真係怪責走咗嘅人
咁樣落去場運動點持續落去。
屌
真心好嬲

又變發洩sor

好撚同意多謝幫推

你地唔撚出聲 後面嘅點撚柒知？跟住事後又屌？

真係唔知之後會點
每次我地出黎都有人比人打到流哂血
我睇呢d睇到好絕望
次次我地都係硬食棍
又唔可以反擊
我地夠竟幾時先有一次可以反擊到
我正係睇到我地一方面挨打
我最痛心就係有一班留守最後果班
我地就好似賣左佢地730走
佢地死頂到最後
好多人話
唔係點呀 唔通真係殺狗咩
當敵人抱住扑/殺死你心態已出動
我地仲抱住憐憫/同情敵人會受傷會唔會太可笑

幫推

輕輕一推

認同要有獨立思考

認同！！！

———————————————————————
between 建議大家睇下我啲文

入邊一開始有幾篇文希望大家順序睇下
抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (中）